最怕個刀手係自願出嚟劈友

政府出錢都冇咁驚

怕咩怕，我地唔可以習慣警方咁樣hea查案件